{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154963?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하나키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "入室案内と利用規則に関する情報です。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、予約された人数以外の人の訪問は制限されます。 午後10時以降はバーベキュー場と高声、放歌、または喧騒な行為の利用が制限されますのでご了承ください。 客室内では禁煙であり、ペットの入室は禁止されます。 バーベキューは指定された場所でのみ利用でき、客室備品破損時に実損費用が請求されます。 ろうそく、爆竹、ブタンガスの使用は禁止され、所持する火器類は持ち込みが禁止されます。 退室時、生ゴミの分別と台所用品の整理をお願いします。 利用案内に関する情報です。 予約特典として禁煙フルビラプレミアムペンションとプールが提供されます。 大型屋外プールとキッズ専用屋外プールがあり、涼しい水遊びが楽しめます。 室内プールはぬるま湯で利用でき、利用料は1泊当たり50,000ウォンです。 客室別に個別バーベキュー場があり、家族とバーベキューパーティーを楽しめます。 朝食は午前9時に無料で提供され、メニューはトッククとおにぎりを中心に提供されます。 全客室にはキッズ温水プールが用意されており、子供たちと楽しい水遊びを楽しめます。 温水の利用料金は33度は50,000ウォン、35度は70,000ウォンで必須オプションです。 救命胴衣はレンタル可能で、浮き輪は個人の持参物です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "他の人を招待して宿泊することはできますか？",
            "answer": "予約された人数以外の人の訪問は制限されており、他の人を招待することはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場の利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは指定された場所でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "火器類の持ち込みはできますか？",
            "answer": "火器類の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には生ゴミの分別と台所用品の整理をお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として禁煙フルビラプレミアムペンションとプールが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "室内プールの利用料金は1泊当たり50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時に提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前9時に提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの温水利用料金はいくらですか？",
            "answer": "温水の利用料金は33度は50,000ウォン、35度は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "救命胴衣はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、救命胴衣はレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "浮き輪は持参する必要がありますか？",
            "answer": "浮き輪は個人の持参物です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 464
    }
}